高柏尼：哥帥令曼城變「贏波機器」

曼城隊長高柏尼表示，藍月亮力足成為本季「歐洲四冠王」，因為領隊哥迪奧拿功力深厚，成功將球隊變為一部「贏波機器」，球隊的力量絕非來自個人，而是來自球會的整體力量。

今季雖然有奇雲迪布尼「傷多過踢」，左閘班捷文文迪亦長期養傷，不過曼城成績依然一流，早前已奪得英聯盃冠軍，現時亦打入英足盃決賽，英超方面是失分最少球隊，歐聯亦殺入8強。

高柏尼表示：「就算球隊陣容不整，但哥迪奧拿都可以找到其他球員去盡展自己所長，來為球隊作出貢獻。我們的優秀表現，並非維持一場半場，又或者一個月兩個月，而是長期的發揮出高水準。過去18個月中，你根本不可以從球隊中找出一個特別突出的球員，因為我們踢的整體足球。哥帥將曼城變為贏波機器，實在難以勒住我們。」()

Ederson: 我係一個壞咗嘅人

鏝同鈀一撚樣, 國內聯賽就威威, 出去歐聯就柒

ederson 真係好𨶙廢
oblak 守龍嘅話分分鐘兩回合救番1,2粒番黎

岩曼城用
但一直都無咩神救

抽咩？咪贏左4:3